有無人試過返大陸整容？

係香討見到好多人去東門張X蘭整吊線雙眼皮$1500 好自然 有無巴絲打試過係大陸整容？效果如何？😲

自然呀 不過唔洗可以keep幾耐

整容已經唔好
好心真係想整就使多少少錢啦 仲貪平北上

香討好多打手 不了

整容都貪正貪就腳

你真係想試?

咁你都信？屌
日撚日見到d大陸整容閪都想嘔

整容咁大件事好心就咪貪平喇
一陣整衰左就仆竹弓

街